點睇江澤民，小江繼續笑到最後

亞視話佢死結果台都死埋，最近先復活

同何紅森一樣成日畀人話死，到何生死佢都未死

江澤民有咁多器官換，邊有咁快死

何生唔夠零件了

江澤民現象>>曼德拉現象